燒山：坐監？未驚過，反而想試下坐監增加人生經驗

燒山好嘢

老蕭又贏

加一分

即係唔會坐監

黑警表示手痕

佢係台灣驚條鐵咩

燈左自己先

（ 蘋果直播）
8.31太子站恐襲半周年

Dead body